聖誕前因旅行鬧交，佢好無理取鬧

男朋友：「你星期五先唔洗同屋企人食飯？」

我：「唔要呀，點會要呢，我都叫你星期五半夜同埋下星期留俾我去旅行，你記得？」

佢：「請左假la，你果晚可唔可以黎我屋企食飯？」

我：「食到幾點？XXXX機，仲要早D到做安檢，要食早D唔好太夜」

佢：「咁我放工返到屋企即開飯，哈哈」

我：「你放工返到屋企around 7點幾8點，冇乜時間喎，坐的士都要幾個字車至一個鐘，你樓下又冇機鐵，不如去機場附近食啦，都係食飯姐」

佢：「洗乜咁趕，你都話半夜先係你既」

我：「咁要XXXX到機場嘛」

佢：「你平時坐飛機都冇咁早」

我：「美國機特別煩ma！」

佢：「幾時有話去美國，你話你買左平機票去日本咋喎」

我：「surprise! 唔洗驚，我收返88蚊囉，冇問題，話左幾多就幾多，我瞞住你ma」

佢：「唔係錢問題，大家去得開心我俾埋你份都冇問題，但...」

我：「咁就更加冇問題，problem solved ，everything cool 仲但乜唔洗但la 」

佢：「你咁都瞞我，次次都自把自為，唔問下我先，而且.....」

我：「玩得開心咪得，又唔係瞞你乜野，小事」

佢：「你估個個有簽證？」

我：「visa free 嫁喎」

佢：「我要」

我：「.............................? Wtf? .......... 咁飛第二度囉，Frankfurt, Paris, London, Manchester 都得，你中意睇波呀，再唔係你想去日本甚至UAE都冇問題呀，飛日本囉仲多位」

佢：「你仲未知問題喺邊....」

我：「問題咪你冇得去，咁去第二度囉，唔去中國就得la」

佢：「你冇尊重過我....」

我：「我點知你本護照要visa咁煩....」

佢：「你問左我先咪唔會咁，上次你...」

我：「你本護照廢又怪我囉」

佢：「係你冇問又唔尊重我...」

我：「幾時我唔尊重你，根本係你冇得去發爛咋，而家去第二度你又講唔關事嘅野，唔make sense 嘅」

佢：「你買XX俾我前有冇問過我？」

我：「咁你又用，唔中意可以送俾人，我又唔係唔知你中意乜，你用得即係冇問題，去日本？」

佢：「你根本唔明.......」

我：「問題係你本垃圾冇用，下次會問你要唔要visa 先，noted ，一係你遲D同我結婚咁拎左我戈本野咪去邊都得」

佢：「我唔會走」

我：「有乜唔好，香港都唔得la，有後路好」

佢：「我屋企同朋友喺度.....」

我：「你屋企人都會俾你走啦，你可以接佢地去住，佢地唔走咪留佢地喺香港，老嘅都陪唔到你一世，朋友有得上網keep contact，又有飛機可以探你，你返黎探佢地都得呀，佢地有得走都走la，仲會因為你留低咩，死蠢」

佢：「你啱啱咒我屋企人同話埋我D朋友同我....」

我：「現實D la，我講緊事實.....」

佢：「你星期五想到就到，唔想到都冇問題，不過你自己反省下...」

我：「咁你.....」 （俾佢cut 線）
_________________________________________________________________________________________________________________

我之後WhatsApp 左佢幾次問佢究竟想唔想我到同去邊都冇覆我

TLDR

1999

又1999？冇左timeline la

但有問題個個係你

你只係將你覺得最好嘅嘢強加咗去佢身上，佢未必覺得咁最好呢

岸鳩閪，比啲上進心啦

玩咩surprise

滿心期待去日本食刺身拉麵點知原來要去美國食垃圾食物

無啦啦水人去美國,on9

佢冇戈個需要我唔會理佢D野，佢部laptop 用左好多就散先送部新嘅俾佢做聖誕禮物都屌鳩我唔尊重佢？

佢中意celine dion我買埋飛諗住一齊睇

.......？

已負皮

自以為是

玩surprise 唔係咁玩

你根本唔知對方需要咩
你就強加自己以為最好既野俾人
佢話你自把自為、唔尊重佢
完全正確
Btw 戈你老母

分啦，屌

真定假

你自已on9....

改地點前都唔check 下駛唔駛visa

又港女，出街aa制，食M記都冇問題有幾港

絲打...有無興趣換新男友..
你去邊我都無問題
我想移民...

好明顯係你問題

所以咪話去第二度囉

睇到安檢兩隻字即刻唔想睇

點玩？

請我去us 我去度

你洗唔洗問下人 尊重下人先決定， 你咁做人地會好嬲

同屋企人食飯冇咁嬲

可能佢一早都為左去日本準備左啲嘢，可能plan左行程，可能應承左代購之類，你突然話飛第二度就打亂晒佢計劃啦，就算結果都係去日本，個心情已經唔同晒

分啦

你而家係玩鳩佢

正一臭八婆 control freak

自己講兩講就起晒鋼

真

1999
點樣轉去第2到 唔明

1999
有冇人翻譯下
講講下美國突然話88蚊

又真係你問題喎
Vegas 係開心既不過

都唔係咩打亂計劃啦，去美國要簽證呢啲常識都冇
自己7咗仲瀨係人地本護照問題

買新機票咪得

話唔定佢係受夠你d on99半咸淡英文先想屌鳩你呢，睇開d啦

都唔關事
就算買電腦有尊重(雖然我唔覺得咁係尊重)
都唔代表去旅行呢件事上有尊重

用錢解決到件事，但解唔到個心結

證明左咩？女人叻D?

請善用起底功能

其實都係大家溝通得唔好姐 大家各自有入面都有諗法 絲打想做好多嘢氹男友開心 但對方唔領情話翻你轉頭當然唔開心 男友應該比較大男人 會覺得你事事問佢同意先有尊重嘅感覺 大家期望嘅嘢唔同就好易有爭呦

on9港女

幾年前返去，坐個frd 車落去美國都係咁，year 2去nyc 過聖誕都係咁，點知佢要visa

將來

好心咪quote

0分重作

得喇知你有唔使visa嘅passport外藉好威威喇
你男朋友係咪揸火車頭
你睇唔起佢冇外國護照姐
換過個囉

？

咪話換個地方囉，佢渣英國護照

仲有 做冬想同屋企人食飯又唔想扔低屋企人喺香港一定係孝順仔
你放過人啦control freak

聽唔明廣東話？
話你唔識尊重人呀公主癌

你明白我

兩個都有問題

當然唔知你地個時啲語氣點，講禮物之前又起曬鋼咁，完全無佢講野嘅空間。不過佢講講下又搵返啲歷史黎講又係on9

純粹我自己覺得禮物係一個人用，但旅行應該都會想兩個人一齊討論做決定？可能佢想去日本多啲呢

btw明明電話入面企硬曬咁但仲咩最尾又要等佢應機心大心細咁

problem solved ，everything cool
睇到呢度就覺我好撚柒 sorry

bno?

由點知你本passport咁廢已經覺得同你一齊好辛苦
你唔係道歉話唔知佢要visa 怪自已arrange 得唔好
而係第一時間麻怨佢
又話人父母老都陪唔到好耐
知道同睇得出你係好愛佢好重視佢

但係真係要收下把口
自私既諗法要收下 要體諒多d
如果唔係你咁落去 條仔出面有第個你唔好問點解

佢話我想去食就食，唔想去就唔去咁佢想唔想我出現，佢話想我咪去，佢唔想咪唔去，而且又冇話去邊；即係去到機場見機就上定點，驚冇位

有你啲咁嘅女朋友真係慘
幾個貪錢以為乜都解決到 待人處事同態度
作為女朋友 咁多嘢唔問。自把自為
拍拖角色定位做埋男方？
不過個男都有問題

樓主一定係偽ABC

我好溫柔嫁

我：「你屋企人都會俾你走啦，你可以接佢地去住，佢地唔走咪留佢地喺香港，老嘅都陪唔到你一世，朋友有得上網keep contact，又有飛機可以探你，你返黎探佢地都得呀，佢地有得走都走la，仲會因為你留低咩，死蠢」

呢句都講得出口抵你死啦傻閪＿

請起底

鬼知咩，總之英國護照樣，唔係中國樣

想男友去美國就得
男友想你同佢屋企人食飯就唔得

我ok呀仲叫去機場附近食，最少都機鐵站附近

人地屋企做冬呀，要成家人就你一個去東涌食呀？

做乜放上黎公審自己咁傻豬

On9港女
叫世伯伯母就你地去機場/機鐵站附近做冬知唔知醜
你揸外國護照好威威
唔知做冬嘅重要性

佢講得啱啵，你真係唔知自己問題喺邊

樓主知唔知咩叫「冬大過年」？
有冇同屋企人做過冬？

真係會有香港人會唔知去美國要拎定VISA?
係真o既話樓主你唔好害人

講還講，男人好唔中意人地講佢屋企人
你仲要咒人死

邊個都唔鍾意啦

鬼知咩，佢又唔講，更何況可以去香港、九龍站上面食，乜都有得食，由將軍澳去機場，東同西咁遠

咁你又知12月25日係聖誕節？

假膠

仲講緊要出街食
做冬就係一家人齊齊整整喺屋企食飯，重點係「家」呀，人地當你係屋企人叫埋你去，你仲去咒人

聽過人講但佢又唔講鬼知佢家人邊日食咩，佢可以話今晚同佢屋企人食飯我都冇問題架喎

聖誕節全世界有，乜野做冬唔係個個有

臭西

講事實，老豆老母一定死先嫁喎，除非有意外同病

如此交往下去沒有將來

on9 咁大個人玩埋d咁既野

樓主真係on9，我係你條仔真係飛撚左你，仲結婚

真心膠定假膠
好多護照去美國都要visa架啦
定係打咁大篇野想話自己有綠卡好威?

白鳩痴，咁大個人仲玩Surprise
再者Surprise唔係咁玩

你d語氣好撚乞人憎
你估得你先知啊？

bc去美國都唔洗visa

抵撚死啦，自把自為唔識尊重人。

他朝君體也相同
小心你下一個男朋友咁樣咒你屋企人

咁大個人都唔識分有咩可以直接講出口有咩唔得
都唔知你男友平時點頂
已經唔係唔識拍拖既問題
係你成個人處事都好有問題

諗下人啦，唔好只活在自己嘅世界

係咪假膠黎
好難相信有人on9到咁仲覺得自己冇問題

呢啲人真係會覺得自己冇問題，係其他人唔正常

呢個post 一個正評都無

兩個都on9
小小事都擺上黎

我撐樓主
對話屬實就知條仔冇大志

假膠黎

我諗絲打應該好好諗下你男友強調緊"尊重"，唔係下下你用自己角度為佢諗就係為佢好，問多下你條仔意見會死咩。

唔知係咪假膠
但我想講我識個女仔真係咁on9
永遠自己覺得係點就係點

有一個，應該佢自己黎

食屎啦臭閪

樓主可以隨意到咁，家底應該幾厚
同埋本護照可以美國唔洗visa
聽落唔似本地出世

你自以爲是囉
你根本唔明人地想要咩

樓主大支野到呢，唔講重以為佢條仔係佢下屬under佢

美國e d入境超煩既地方，都可以唔問清楚就水人去

聖誕節咁易買到？

講到搭飛機好似搭巴士
樓主應該係離哂地好有錢個類
唔知好正常

有錢人既弊病

呢個故事應該係假的？
我朋友買埋機票都唔批美國簽證俾佢

btw 希望唔係真 呢個世界有啲咁嘅人都幾可悲 咁話另一半嘅屋企人 分手都唔可惜

你唔撚係垃圾？
咁撚長quote乜撚野

又係樓主
其實你係咪有精神病

講嘢串柒柒 你條仔理你都多尻餘

起完底生父喎應該係

睇得出你做任何事都只係顧自己

曲線踩緊邊到既passport垃圾？

假膠味濃

係你on9唔好屈人無理取鬧好唔好?

自己都識講去美國煩話早啲去機場
但又唔查簽證問題
做野做一半唔做一半
咁點比驚喜人

以為碌到底會有旅行社廣告

死開啦！死臭閪

其實樓主係咪弱智定假膠 我淨係睇到個人自作聰明以為自己好撚醒點知乜都估錯哂

如果我係你條仔，一早大把大把刮死條臭閪 掌你個閪嘴

但都要明白 對你男友嚟講 你每件事都問佢意見佢會仲開心 大家愛人都係想對方開心係咪先 希望你哋可以好好珍惜

想博認同就去BE或者SHE啦
成班港女岩傾d

假到

啲人話去旅行最容易睇到兩個人夾唔夾 原來係真既
成件事 自己無理取鬧都唔知 又唔識反省 樓住等聖誕被分手啦

有D經驗話娶妻求淑水真係無錯

放開個男仔 你唔值得擁有
btw假膠黎

睬番你未呀 ?

依到係香港嚟
下次記得請事實都好
唔好講到咁直白

得喇！知你鬼妹性格喇！passport又嫌，人地父母又嫌，愛屋及烏都唔識，咁辛苦既話你未搵過第二個囉！

自我中心極強，自我感覺良好。
標題都係錯，應該是：我想聖誕前同佢去旅行，但未去前已同佢嘈！